50萬左右型格又實用既車求推介

實用得黎又可以係朋友面前扮下嘢既車求推介

Lexus is250

貼圖出黎一齊討論

Ford Ranger

KIA STINGER GT

CLS350

型格

5 Series?

xc60

CLA250

買二手cla45
又型又斯文又快又囂

Focus RS
Clio RS

50萬美金都可能買唔到

碌碌下見到，型到仆街
不過係概念車

加個大餐枱

08年R8

Volvo XC60

Focus RS

二手 買左內心唔舒服

悍馬?最襟撞但其實係咪最食油?

識貨之人,,,,,,

股神贏到買車玩

冇記錯的話
非軍用悍馬好似唔襟撞
用嘅材料 車身設計都略有不同
只係好過普通車少少

AE86

A5 Sportback

Toyota alphard 250.

lexus is

toyota crown
我覺得幾型 又難撞款
又飛得 又好坐 又有貴氣

全部都好認同，除左飛得之外

crown 3500cc hybrid
真係好快，之前睇土屋有玩過

點睇athlete

香港人心諗比呢個價不如e350/535i

X3

a/cla45

掃把佬是但一架

好型 呢架咩型號？

富士冇車要50萬。。。

JEEP

Glc

咪型格囉

da8 integra

da1-2先岩

08 R8
10 GRANTURISMO
13 CAYMAN/BOXSTER
08 R35

S206 207 208
22B
大撚把啦

sti or s2xx/s4xx有

jeep

x2 m sport

X1
淨車40頭
好睇實用，新一代個籠同X3 差唔多大
好揸，雖然改左前驅（實際分別唔大）

或者穩穩陣陣買返d 四門C/3或E/5實冇錯